## Informations générales ##
Projet de Tchat dynamique fait pendant notre 1ére année de Dev Web et Mobile, 'censé' pouvoir afficher les messages sans rafraichir la page.

## Démarrage ##
Il faut passer par un serveur virtuel (Wamp par exemple) pour pouvoir le faire fonctionner.

## Auteur ##
M0orph3us

## Technologie(s) utilisée(s) ##
PHP 8.2.0